「突發提示」多架警車入緊機場

十分鐘前見到粉嶺公路有十架左右駛向上水方向
未知目的地係咪機場

加上呢兩個消息
機場手足留意

721 811
不割蓆
現場決定

721 811

推

PUSH